有社交恐懼症既你係咪仲係A0

鍾意人但唔敢開口

甘唔好出聲

唔好開口

天秤座出名識溝女

雙魚都係

不過冇用

聽講射手都係

不過都要睇環境㗎
如果身邊一條女都冇
就算你有幾暖，識點媾女都冇用

如果你喺大學唔會有女同學㗎咩
做緊嘢就話冇女同事啫

讀緊cc
係有女同學，但係冇一個close

同佢哋傾多啲計
你咁樣出嚟做嘢仲難識到

有語言限制
唔係好想成日想講英文

喺香港其實有好多朋友
都有幾個女仔friend
但係係冇可能同佢哋發展到

藉口 講得多仲好啦，練埋英文

不過係嘅 通常耐咗就真係變咗真朋友

香港嗰啲話就話係朋友 其實只不過係hi bye friend

唔係藉口囉，我希望對像都係香港女仔 外國嘅唔會考慮

本身我啲英文都唔係太差
所以係有同佢哋傾計，不過傾啲嘢都係好表面，唔會好深入
問下功課咁樣

唔通真係要用交友app識女仔？

咁一個講廣東話嘅女同學都冇咩
定多大陸人？

用交友app又唔係唔好
不過好難知佢真實份人係點

喺學校大部分亞洲嘅都係大陸人
日本，韓國人都有不過唔夠大陸人多

真係好少香港人
暫時得我同我個男仔friend

我份人容易畀人呃，所以我真係唔想用交友app

日本或者韓國又唔鍾意
不過我之前讀書都係想搵返講廣東話，好似感覺好啲

咁你唔好試 等陣俾人呃錢呃感情
天真都唔知好定唔好

成班弱智仔信星座
我係女都唔受溝啦

你溝女講吓星座都易溝啲

即係唔係話交友app識唔到真愛
其實都係有成功個案

但可能我approach十個人，有5個係諗住玩，淨低5個有3個可能係想呃人，最後2個可能啱，但係可以成功同佢地相愛嘅又有幾大機率？

又或者喺我遇到嗰兩個啱嘅之前已經被前面嗰8個呃到乜都冇曬咁仲點繼續落去

咁又唔好諗到咁負面先
你自己都識講有成功個案啦

一係你試吓玩囉 玩到識到話我知

識到先算喇 唔抱好大希望

你大把時間啦依加先讀緊書
我

我都算遲㗎啦，而家仲讀緊cc
我啲中同已經Last year la

我做緊嘢啦 都唔知點識

男仔想識女仔先難
女識男至少容易少少
只要睇清楚條仔跟住做主動就得啦

係識唔到仔呀，日日都返工放工返屋企

試下搵日放工出去食下飯
睇下有冇機會遇到，而加咩機會都要試下㗎啦

食咩飯呀
你唔係叫我食飯去搭訕坐我隔離枱啲人掛，嚇死人哋

唔係，即係睇下有冇啲咩節目可以出下街咁

前題係要唔怕同陌生人講嘢
我試過圖書館搭訕亦都試過喺餐廳搵人吹水，不過對象全部都係男仔

喺條街俾啲男人搭訕我會走咗去

份返都係對住客人，唔會怕同陌生人講嘢
咁你仲唔快啲試吓搭訕啲女仔

正常嘅，搭訕仲要係異性
畀著我係女仔都會走佬

不過可以試下同啲有興趣嘅男仔傾下計咁，如果返工嗰度真係識唔到，咁冇計啦唯有靠網上或者出去玩下活動
但係有時返工返到咁攰仲邊有精神出去玩活動

搭訕女仔對我嚟講仲係有一定難度
我諗住都係慢慢嚟

有次佢仲要跟住我 之後我跑走咗

我正想講放工都好攰仲點會想出去
咁你即係想我俾人呃啫，上網識都唔知佢係咪認真

你冇見過有啲一見到就好想識嘅女仔？

咁恐怖？果時應該啦

我都擔心上網識人係會有呢個問題

冇呀，我未遇過
但係我覺得如果啱傾嘅話都可以試下嘅

嗰陣冇理咁多呀嘛

完全冇試過自己會咁，順其自然啦，急都冇用

竟然 男仔都會有一見鍾情㗎

有，但我冇膽開口

做乜唔試

其實我都有咁問自己，試一試冇壞，但唔知點解，或者冇膽啦，一直都冇開口

其實溝女唔使講出口

一見鍾情呢啲嘢我其實唔係太信
至少一直都冇試過見到一個女仔就即刻好想追佢

我都係諗順其自然，等緣份同命運幫手啦

不是

俾啲信心自己先得㗎

驚你唔開口再遲啲就後悔

可能有呢，好快就遇到
你去多啲圖書館

但到大時大節自己一個真係好頹

老實講其實我係遇到一個肯同我去睇大黃蜂嘅女仔

但係我對佢冇乜興趣
所以而家諗緊辦法拒絕佢

乜你咁㗎

人哋陪你你又冇興趣，咁一開始又話去睇？

冤枉呀
佢知我喺外國返嚟
所以佢約我去睇

我識咗佢4年
我以為我畀佢friend-zone咗
所以一直當佢係朋友
冇諗過發展

我都係呢幾日先知原來佢一直對我有意思
我覺得我係人渣
我唔值得為佢浪費咗幾年青春

*佢唔值得為咗我浪費佢自己嘅青春

婚已結

係
朋友都唔多個

你睇吓人就係咁犯賤
人哋對你有興趣你又冇

你係對佢有意思就唔會浪費佢青春啦

我一直當佢係好朋友

我冇諗過佢會暗戀咗我三年🤦🏻

因為呢段時間都聽佢講有人想追佢
但係佢全部拒絕哂
同埋個女仔把口有少少賤
成日都踩我同笑我
啲嘢講到似人身攻擊

所以我冇諗過佢竟然會鍾意我🤦🏻🤦🏻